大家如果中左六合彩會點用？

當中左頭獎8百萬，你地會點用？
買樓收租？投資創業？

中撚哂

800萬買層樓都無咗啦！不如講下上期中咗8千幾萬條友點洗仲好

休息下。攞一百萬出黎玩

其餘一個一個出糧比自

買樓就不了

未必一個人中既 2個中都無左半

捐咗佢

中咗再答你

分兩舊錢，一舊買股收息，另一舊炒波幅都已經可以退休個個月去旅行

出糧比自己有咩意思

扮終身年金
等自己唔好咁快用晒

中左廿蚊，買串魚蛋

俾老細等佢每個月出返糧俾我

供樓

得八球真係話多唔多 話少唔少
400 full pay買個單位收租先
200 首期買個單位供+收租
200 買股收息
自己繼續自住現有既單位
應該已經好爽 可以半退休
打唔打得份風流工 隨得你

中唔中冇分別

買樓 放租 等收錢

用哂嚟再買六合彩 $揾$

巴打好有錢

出街比車撞死既機率 會唔會大過中頭獎

假設剩係買$20 電腦飛

谷曬去金多寶

400萬供斷依層樓,

100萬用黎結婚買車去旅行

100萬比屋企人

200萬投資

然後繼續返工

200股票 600樓